［唔知第幾單］香港演藝學院有同學確診 學校緊急關閉

Push

推！留意！

Tvb

今日起馬10宗本地個案 無源頭

明明已經全民口罩戴足半年 都可以大爆發？

推

學生通關/好多人返左大陸唔洗隔離

你覺得上面真係冇人落到黎咩?

全民? 有把人戴一半唔戴一半啦

有冇咁岩突然爆左成10單？

豁免由內地、澳門或台灣抵港人士接受強制檢疫安排

你覺得D毒係咪識分職業黎感染人?

我真係到今日都唔撚明點解可以有豁免呢樣野

同美國一樣 遊行後大爆發

已經同武肺講掂數 唔會感染呢d 人

星期日去轉tst, 大把人講大陸話。而家跟本就半開關，係777係到玩字粒，老野加藍屍唔7理姐，以為好安全，無事了

今日總共有幾多單？

大家用商業簽證，又有誇境學童

Cover黨安法

仲有邊間大專仲返緊學？

堆發達大國國民連罩都唔肯戴
你留係奶共地區就做好自己算啦
跟本得屠狗輩先有機會為人著想

戴口罩同時拉到落下扒，仲要咬住支煙
喺街十個麻甩九個都係咁啦
不如唔好戴啦浪費咗個口罩

夾定咁

驚咩呀
咁驚點做人
出街戴口罩咪得囉

好多大陸人拎商簽落黎香港

今日先爆咪好彩囉
條賤婦想用武肺種族清洗
點撚知香港人咁撚勁頂到幾獲

演藝囉

戴口罩就好有用咩真係以為 要配合其他野架

ive

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

其實大學暑sem 有啲lab都已經要face to face

d阿叔阿伯阿嬸戴住個口罩拉落下巴到
戴左同無戴根本無分別
加上最近都開始少左人戴
宜家出街見到有人連口罩都無

收皮啦

其實今日有幾多單

真呀，你睇下

好多廢佬都戴係下爬

仲有咁

想問佢幾時開始開放豁免？

有時戶外太熱 我都唔戴

口罩入面濕到出水 點撚樣戴

就係大約2-3星期前

廢老連罩都唔識戴
一係戴下爬 一係淨遮個口
不如咪撚戴啦屌

一定要冇事

驚閪咩
書展同海洋公園 照開

唔好講到戴口罩就無撚敵先得架
而且, 出去食飯你點樣戴住個罩食呀

琴日仲有條廢中係我10米前唔戴口罩咁咳

因為支共已派人黎放毒

咪住先 好似有啲U 嘅summer course 會喺演藝到上㗎喎

咪班雙非兒童囉 小朋友係最好嘅carrrier 又asymptotic 又活躍